有冇人有慶回歸全集

求慶回歸全集

特別鳴謝：攬炒中華輝煌會歌舞匯演夜

更多精彩在內
慶回歸群組出席者有九龍社團聯會領導層 表演環節唱《十一哥》

慶祝回歸晚會影片流出。今次仲唔大爆發

13樓

強烈要求政府推出復刻版慶回歸DVD珍藏